（元朗鄉黑）黃店阿玉冰室再度遇襲

不習慣 不麻目

笑左

班鄉黑冇放過我地在眼內
我地在明 佢地再暗

屌